睇住佢online都唔覆你 代表咩

現實又好似無咩
Check咗成日手機 單剔
好啦 岩岩睇咗

其實都明

無人明

現實無咩係指平日相處無咩特別？

咁你就快d收皮啦
毒撚好心咪ff咁多
留返d面比自己啦
做到咁低賤
成日check人online

好活潑 好close
笑到見牙唔見眼

咁我有其他朋友要聯絡 一開就睇到有咩計..

你講緊林鄭個記招Q&A section

收皮啦
仲幫自己搵藉口
你唔按入去點知人online啊

Tg有燈架嘛 唔好咁啦你...

其實有啲人用DESKTOP 版,
ONLINE唔等於睇住

明白的，但都唔係又開又關咁密

都係呻下

你叫做到斷捨離 我呢啲暗戀好難做到

唉...我又係同你差唔多，岩岩識 食過兩次飯，食飯都好好傾，但平時就話好忙 同無乜點覆我， 我唔搵佢，佢又唔會搵下我...我依家都唔知點好，搵佢又驚太進取，唔搵又覺得自己會錯失機會唔夠主動...

whatsapp 會自己斷線,有時有啲重要野要覆兩句又ONLINE返真係唔出其
我自己都會咁, 唔好下下血壞方向諗啦

一模一撚樣 你後半嗰幾句
搵定唔搵
已讀得你姐係唔想同你傾
繼續搵又似太煩咁

你都係想我講 港女受落前都會扮高鬥姐

一次覆機等一日
無架啦屌我都係咁話
邊有咁易唔諗就唔諗

好Close即係點Close法？

佢平時ONLINE都係咁樣定係最近先變成唔覆你呀？

真係care 你既點會捨得唔覆你，過來人，唔好呃自己

通常都係唔得閒覆或者唔知覆咩好
或者吊住你胃口

明白
所以話其實都明

唔似呢種 聽佢講過愛情經唔match

同一情況
毒撚真係唔應該ff太多
驚自己太煩會被佢討厭埋
慢慢自動收皮算數

平時係巴打你主動約佢？

唔怕身體接觸（可能好廢 呢個pt)

平時無咁疏 可能呢排啲新聞同啲朋友討論掛？
我都係估

完全同意你

睇完樓主咁 算啦 放棄啦

覺得毒唔毒撚 唔關事
唔毒都可以咁嘅情況

唉

有啲事令我有藉口約佢出黎
唔係靠呢樣 真係見都見唔到呀！

唉 唔講以為自己開post
明明係佢話想開始段關係 但wts上線又唔睇我msg

咁巴打慢慢消失啦

無呀 都係呻下舒服啲
睇下有無同路人咪黎圍下爐囉

叫好我少少
我係個一般朋友

我咪係同路人

難呀 個關係好特殊
起碼仲有幾年逼住約佢出黎

屌你老母啦 香港存亡之秋

先食過兩次飯
想人地當正你男朋友咁咩

你一黎叫我放棄 好灰姐
可以分享下自己個case嘛

睇錯啦你 嗰個另一個巴打黎

係
但無話其他話題唔可以共存

我阿哥以前都有個女性朋友係咁樣
因為公事成日都要約出嚟

不過有啲唔同嘅可能係個女仔成日都用啲好親密嘅暱稱叫人
又成日會話瞓唔着好悶跟住send啲自拍俾我阿哥
後尾先知道原來個女仔有男朋友 仲要一齊左幾年
但係又成日叫我阿哥追佢

即係frd zone 咗囉傻仔
可能見你無出去抗爭
係度開垃圾post 睇你唔起

唔介意講句 條女臭臭地

巴打我應該唔識你 你又知我有無去

中銀短期拆息高滙豐40點子 「同連登仔呼籲搬存款有關」

你要錢定要香港!???
入黎睇下，幫手推post!!!

因為佢覆緊我sorry lol

代表佢去撚緊野餐 唔撚得閑理你啊on9仔

同佢無話題就真既
我都知我廢 搵唔到話題同佢傾
夾硬搵話題又覺佢好辛苦咁

依家唔知點好 有冇ching可以教我

有架 無回覆咋嘛
夾硬搵就真係唔好

試下口頭問下呀 反正佢開過聲？

唔知點覆好
試下唔好講啲噉難答嘅嘢

佢唔回我 連約個時間都困難

做義士容易識到女

試過啦 問句都要排下期都有回覆

所以都係自動收皮

呢個真嘅同我一齊等啦

一齊等下啦 係到呻下

如果佢對你無怕醜跡象應該都機會唔大

學我咁del咗佢， block q埋 is ok

對方係咪諗住有機就自由發展

覺得自己好似比人玩
連其他frd都回得快過佢

係嘅 但都唔一定

不如順便教我點搞到人怕醜

噉得兩個可能性
一係佢最想覆嗰個唔係你，所以排得後
二係好野要留返最後食，所以排得後

諗開D
如果有個人係你需要check 有冇online
你就已經係唔需要check 佢既啦

我都係 睇下對方有無原因先咁
唔好咁快下定論話玩你

咁一定係一啦 佢好多group

好明顯係1

佢一邊被人屌緊
一邊諗緊點覆你好
支持樓主繼續去馬
早日抱得美人歸

嗯但邊控制到

會有人係第二咖咩

係囉

淨係同你一個傾咩 唔想同你傾咪唔覆
暗戀真係on9

得撚閒就去做文宣啦仆街抵你溝唔到女

我琴日都有搵佢，朝早傾左兩句就話好忙，俾我感覺係話我阻住佢做野...所以直到依一刻大家無搵大家，有時好唔明，你覺得我唔ok但又肯同我出街，等我以為有希望。之後過一排就會怪自已可能唔夠主動而錯過左，諗深一層可能人地對自己無興趣，其實我都知自己條件唔夠好又無錢...

如果係開始咗段關係 唔係暗戀呢

岩啊

你係閪女人

無悔足矣
做得做晒就算啦

姐係好似班政府高官咁冇放過你在眼內

同我一樣.....其實依家啲人機不離手，就算幾忙有心覆唔會好晒時間 仲要隔成日....

係呀
屌

琴日見佢send野比我都碌到好落
應該真係好多人聯絡

有心覆 去個廁所都覆到

禮貌上都覆下掛？

代表佢唔想理你 當你no one

笑左

都聽佢講佢忙 加上佢呢排又要plan發夢嘅野
但我放棄唔到

啱啊 好快會心淡

忙忙忙其實自私

又唔好咁 可能佢唔知你對佢有咁嘅諗法

好灰

可能個話題傾到悶咗 試下轉話題 如果一樣情況就

無回覆 無下文

Same

嘩屌好似自己出post咁
我好明白呀屌

Delete 佢～

一係試下真係有話題先再搵佢 有時回下氣會好d

今晚先搵佢啦咁

點解online 一定要覆你？
有其他野要優先覆唔得架咩？

係 我好擔心 但好似只有我單方面擔心
等左好耐先睇 再等左好耐先覆

做唔到

代表佢係林鄭月娥，等佢開記者會啦

明

真啊
最基本嘅對話都無
有時一兩句就完間隔又耐
例如問句食左野未 都可以第日覆嘅
咁仲有意思咩

你係有道理
但佢都有其他朋友
另個角度睇咪姐係一般過一般朋友囉

Block 佢～

朋友上嘅基本溝定都無

有，要排期

比你check住曬，我男朋友都唔會咁check我，唔好chur我ok?

真心 巴打同路人
每次佢覆左就不斷有假希望出現
令自己繼續沉淪

係 就係嗰份唔甘心啊

唔係 佢圈子好闊 又多group
前幾日係我隔離send啲膠野黎都碌左陣先搵到..

你同佢係情侶？
就算係，每個人都有自己生活圈子，唔一定將所有時間比你

Exactly 心聲

咁一online就覆你
但係隔好耐先覆又好短呢
點睇

大道理：如果佢在意你，就好似你在意佢咁，相反就....

一般朋友 但我對去有非份之想
不過就咁睇連朋友嘅少少溝通都無姐
都係呻下

一online就覆 好過on住唔彩你（掛

就算唔係情侶，覆個訊息唔晒好多時間，係基本溝通黎

都唔知講咩好

去咗遊行冇信號啊仆街

要覆第二個，十有八九

但有野逼住見到 斷唔到架啦

巴打辛苦了

呢兩日鬼有遊行

唔好係咁啦區諾軒

唉 你真係講得好中point

比啲空間人地

我又搶唔到佢啲空間

你大約等幾耐

抽唔到 控制不了

Soldierization...ed

覆機啦

好心啦 人地hea 仲衝過頭埋去
見好就收啦

佢應該無諗過我係呢方面考慮佢

都係互請下食飯 兵都唔係

其實唔覆得你都冇諗過再搵你，你都係早日放低好啲

單tick 即係人地手機收得唔好囉

我覺得佢應該冇乜人揾
但係想慢慢覆嗰種。 。。。

唔係唔覆 係好好好耐先覆

... 同我情況好似啊

完！好快冇嘢講

有 真係睇佢覆唔覆
有啲正經野同佢有關連
難斷聯絡

等你主動約我 然後口頭同佢傾下
我都唔知仲可以點了

有逼自己改 隔兩日打回原形

明明都知無機會無可能

Send左就期待你覆㗎啦
寧願一開始對你冇任何期待

咁就唔好睇得咁重la
睇得太重對你對佢都沒得益
你會唔開心，佢唔知咩事/feel 到你chur而覺得你煩
你既競爭者就多謝你

有同感啊 原來好多人都咁

有其他野想做左先，覆左先有咩問題？
就算情侶都唔代表要即瓊掛
或者諗多陣先覆？
都係果句，每人生活圈子、社交模式唔同
嘖下ok 既，過份解讀就辛苦自己辛苦人地

依家唔係講緊要即覆喎...係過一兩日先覆啊

直接約人出街la
每次約完都約next meeting
咁反應就最直接
好過係whatsapp 度估估下

個腦不停諗，佢都feel唔到
Chur又無chur人，既然都已讀 chur咗都唔會回

立到佢手機聊天入面有男人樣啦 應該係佢嘅心上人吧

如果連約都約唔到。。。
就算吧la

多謝你啊 我會再約佢出黎

問題係等幾日呀嘛
唔會諗幾日掛...

我都係靠知嘅野推出黎

你知我心.. 有時何止一兩日呢

醒醒吧你，人地都唔覆你，你可以做咩，邊有方法解決。
人人手機唔離手嘅年代，有咩可能成日都唔睇手機，
講出黎你信唔信，啲呀公呀婆一日都分享幾次長輩圖啦，何況係後生女。
唔好想太多了。努力增值自己

每句都應一應

增緊了 會有改變就好

我以前都好似你咁
太上心，推理得太多
朋友唔係男就女，一個人正正常常既點都會有異性朋友
如果一個人沒異性朋友，沒人同你爭既話，我諗你都要諗下追唔追得過

有咩講真接打俾佢啦!

但依家講緊溝通嘅機會都無 爭鬼爭馬

驚嚇親人 平時都係message

因為我放棄咗

我收尾 應唔應該再搵人

Ok

怕乜9... 最好打俾佢約佢出黎講..
面對面眼神制定

死得仲快

可能有驚喜呢

男仔定女仔 女的話⋯⋯你轉移下標目

自己知自己事啦

女啦

俾D信心你自己!

曲線害緊我啊你

試左可能有機會
唔試一撚定輸!

因為真係好撚忙，然後係覆緊公司野

緊要嘅人，我唔想覆幾句就要off，想好好地長時間咁傾

見住佢覆啲common group，知佢唔係忙緊但唔覆你，好似得閒先hea下你咁，呢下都好痛

咁就..如果你地之間有一齊經歷過d咩，可以少到一齊落雨擔遮 或者 佢對你訢過苦 而佢又冇咩男仔朋友 咁佢都幾大機會自己搵返你 等 唔好主動揾佢

完了吧

有擔過遮 苦就無訴啦
應該都多男仔朋友 佢social好得

係.. 一樣

安慰唔到我地一眾巴打架啦

代表遊行緊

姐係賭博

你地識左幾耐

可能係500萬人入面搞到收唔到啦..

人生就是一場賭博..

搞咁撚多野到頭來一場空.....速戰速決!

屌係真架，起碼我係咁先啦，唔覺得覆完又要等好耐先覆好誠意咩？

當然都有可能係唔想理你，不過都要加油啊

9個月 算係工事識 但我比較慢熱
呢兩個月先叫放得開 本身怕羞

仆街 比你搞到又上又落
你係絲？吊住人

嘩屌呻兩呻百幾負皮

傻仔，唔洗諗到咁複雜，係鍾意人嘅咪傾多陣，約下咁

不過切記，唔好人地應唔切就chur人，咁樣好煩

我都係咁情況

佢一係就冇覆，一係就純粹有禮貌個種簡單回應，完全係傾唔到落去

諗咁多兒女私長做咩啊 遲啲用微信check都無得check

應唔切 講緊等一兩日覆一次
邊有多陣傾

識撚左9個月...

仲唔約食飯!

等待...浪費青春...

Um...個人覺得 識左九個月 熟咁傾左兩個月 件事已經算係拉長發展 咁只能順其自然

每次完左都差唔多會食 琴日先食完呀
但返到咩都無講到今日

已經係咁諗 抱住僥倖心態
知自己廢

唔怕啦 又唔係有錢生

如果每次都食🤦🏻‍♀️ 咁多次個女仔中間都無暗示過你行動 放手、放開所有
個女仔中意你 佢都會心急想一齊

你知唔知道人地有無feel先 人地無feel約人好可怕

深入了解啦...直接拖佢手咀佢表白啦!!

9個月太撚長啦...1個月都嫌多...

我都摸唔到

直接扑好無呀

可能佢都覺得...剩係食飯無下一步

拖拖下都無撚曬feel...

依個問題 er 要相信監警會既政策 er er
警方係有指引.....

長痛好過短痛
最緊要保護好自己加油

我c打 來說覺得一個月唔多 問題係佢唔覆你msg 而你又咁忐忑 姐係佢唔明確 中意你唔會咁唔明確 你會知道自己同佢係有可能性

又唔係每次 有時佢都有約或者返屋食

仆街又諗起條柒婆

長痛好過短痛
最緊要保護好自己加油

所以咪prove到無咩可能性
你覺得我好唔好去開話題？
已讀左差唔多一日左右
定試下等

不要主動搵佢了

下次見係下星期 咁我等下吧

但如果唔心死就搵 因為冇人知道你ga感受 只有你自己先可以控制到 咩時候完咩時候繼續 bless you~

咩人先會用tg溝女

咩女先會玩tg同人真心傾計

關咩事

嗯 thx

巴打千其唔好好似我咁 明知無可能都要繼續去呀唉

加油 💪🏻

屌你做男仔可唔可以有大志少少 人地唔想覆你 推到一年一次都得 但如果真係想覆 秒回都嫌耐啦 明唔明啊清

咪話其實都明

慢慢等吧 應該仲有好多好似我咁嘅人

1. 購買裝備
前線裝備差距太大 最少要整紙皮盾同大聲公 遮嘅防禦力太低 大聲公可以有效叫支援 上次天橋啲人係戇居 但有大公聲可以立即叫佢哋後包圍

2. 加強文宣
呢兩日太靜 大家都以為其他人收貨 要召集番69前嘅宣傳力 宣傳620死線 Airdrop大軍也好 派傳單都好 多一個人就一個人 仲有keep住呢兩日都出嚟有啲活動 唔好俾個集體感覺冇嘢好做

成日都話忙，佢online又唔好意思搵佢，驚會阻住佢

真係.. 係on下off下咁 但已讀左你

可以做嘅都會做

我見過人差不多情況 忍到唔得就去網上平台揾人傾下

有邊個傾得 現實都無添

每晚都好抑壓 逼自己瞓

有個叫open噏 網上輔導平台 你可以試下

或者約朋友出街 我之前情況同你都差不多 但明白唔開心and 可以做ga都試左 就唔想再諗對方同呢件事 加油

係連讀都廢事，灰剔

不要再說了 發緊吽逗

去做d令自己開心ga嘢

就係無 個人太得閒個陣就會成日諗起佢

你係開post 果位？好似大家都係咁ga🤦🏻‍♀️

我都遇到咁嘅情況，果斷決定以後唔搵佢

樓主個case
沒野輸既，老實講衰自己好過衰起人地度
你唔行動，日後人地有另一半，你哭都沒用

而係你就果斷放棄，前提係要你做得出

樓主你仲諗住就幫你占個塔羅 但講明唔專業

可以幫我占埋? 同樓主同路

好多野直接令我諗起佢
共同興趣黎

你句句都咁中肯做咩姐
我都知
哭都沒用

🤦🏻‍♀️你件事 纏繞左幾耐 一個月以上先啦 否則你自己用個占卜結果你去不停去諗多左

好啊

都有3-4個月啦已經..

成件事我單方面
咁強烈嘅感覺都3 4個月

好 我洗牌先

但講到中意就半年有多了

tg?

Um...唉 你等一等占

需要tg?

唔洗 我抽完

我用左佢呢個牌陣
1.樓主你自己：four of swords
2.對方：five of wards
3.肯定因素： ten of wards
4.否定因素： king of coins
5. 結果、提議：the chariot
我通常逐張上網睇點解、樓主可以自己都睇下唔使望住個message 吽逗 我會打低我睇到解啲咩你都可以試吓自己睇 可以睇下唔同角度睇返同一件事會點 可能會舒服啲

毒撚通常講d野都係比唔到反應
睇到好尷尬又唔好意思講所以扮未睇到

所以要上網逐張搵返嗎 睇唔太明

我睇就覺得
1.樓主需要放返多啲時間係自己身上 self-care（因為對方唔確定所以令到你自己都開始情緒唔好） 我仲見到有個解釋話遠離social media 先

2. 對方可能真係多於一個對象 同唔確定而家對你哋嘅關係 因為張牌佢話有競爭（我就咁睇）

3.確定因素係而家你溝通上覺得有壓力

4.否定因素係 um... 不如你諗下 physically, financially and emotionally邊一樣野你哋而家係真係開心你覺得係可以互相支持到 或者 佢俾到你 ，同埋想同對方行幾遠 見你哋都識左幾耐

5.結果嗰張牌...想問樓主你係咪成日都覺得自己要比其他男仔出色或者好先得 可能而家佢唔覆你令到你好驚段關係冇咗或者被拒絕 佢叫你先放低呢個諗法先 （因為我自己睇覺得件事已經喺度係咁你不停諗住 佢唔覆我唔理我 其實都冇咩用 諗一諗冇咗佢你有啲咩自己做到先）

...我係唔專業上網睇返嚟 希望可以令到你諗到多啲野唔使淨係望住個message

解左啦 幫你問多條明確你地將來點

呢度睇就唔多覺好...
佢話叫你諗下大家係咪對方嘅Long term relationship 合適對象

英文差
我單戀人 無得大家諗
Btw thx

第5個pt..係
覺得自己唔夠人有才華 有錢 生得一般

Welcome 了解下自己想要同需要嘅伴侶有咩特質先咁 都有助下次 或 幫助自己💪🏻👍🏻👍🏻👍🏻

想要嘅特質 佢好match我嗰type
之不過我吸引唔到人咋嘛

如果中意 唔會理 甚至會覺得你自己認為係缺點係優點 所以唔需要諗呢d

可能始終都係比年齡影響到吧

可能一齊左之後 你都發現大家都唔夾ga地方呢...都可能好夾 但前提係佢唔欣賞、中意你 係夾相處之間自然會知、互相欣賞 去搵fd讚下自己好過啦 去發洩下

Sor 有嘢做 解得慢 有緣再占 ～

唔ff咁多一齊後嘅野啦，識咗佢我覺自己唔同咗好多，進步咗好多..
Fd我男仔fd居多，無咩途徑識新朋友

去左發夢囉
想叫春就叫囉

要發都係21發啦

Fd不用分男女 去做下其他嘢 分散注意力 搵人陪

無人配 生活好孤獨
啲毒撚朋友又唔鍾意傾計

陪

樓主，感同身受~
我有個朋友，識咗好耐，有段時間我地好close~近排因爲啲事，好想同佢繼續發展，所以得閒就whatsapp佢。可惜，好多時候已讀不回。我認有去睇佢有無online，見佢上線，但又無覆返我。聽佢呢排新識咗啲朋友，我好驚有一日，佢會同我講，”我拍拖喇”點算吖，個心好亂好亂

我都好驚有一日佢咁講
見到佢手機有男人相

我係第二
其實你係咪已經做到出曬面

咁我呢

Breaking bad

我諗，我會好快同佢表白
係度自己煩惱，不如主動啲~
好掛住佢，有好多嘢想同佢分享

同大家圍爐一下

圍啊 我都係想搵人傾下 我回得好快
你要加油啊

之後佢會搵番我 然後我會屌鳩佢
女仔反而受呢d

我明...

呢種心情好辛苦 喊又喊唔出

....其實冇分男同女

改名皮爾修斯

I know that feel bro

多謝你吖

琴晚放工，聽到附近有人播歌，陳百強 等
果刻，心入面嘅感覺湧出來

慢慢吻別心上人，糊塗換來一生淚印

他朝的你將無窮的後悔

我發覺，我唔可以無咗你
寧願我知道你嘅心意而死心，都唔想一世後悔
我星期五會到佢表白

大家，究竟，我咁做，值得嗎？

無悔 就好

我聽到有心人就好感觸

幾時先會覆我？我好掛住妳吖
好希望，你可以接受我

樓主，你覺唔覺，有時候啲舊歌，反而，會更加觸動人心？
歌詞簡單直接，每句都令我體會到填詞人所感覺到嘅情感

我又未對男做過

on9，係對你有意思既就會馬上覆你啦

已讀不回，你明啦

正經嘢覆得快唔快先？

收得皮啦

冇啊

我都用心問自己 幾時會覆我啊
覆一下叫止下痛

覺 我呢代個個追韓星，聽嗰啲奇奇怪怪嘅廣東歌
舊歌嘅感覺就好似你講嘅咁

係呀話左我明 呻下叫下春姐
屌我啦 歡迎

噉有可能係猜波
試緊你對佢係認真定漁翁撒網

樓主，我地係網絡世界只係陌路人，不過大家都經歷緊差不多嘅事，令我地有緣係度圍爐，多謝你~
各位，雖然知道已讀不回有好多原因，或者，對方係對你無感覺。但係，人總要啲動力，要啲原因，要啲經歷，先會成長~

唉，都係果句，好掛住你吖！

真係斷一排試一試
有機會會好咗
如果仲差咗可以放棄

嗯嗯 你唔開心隨時係度講野呀
我無時無刻禁緊手機

有機會就試試佢

快啲到星期五啦~好想同佢坦白~無論結果係點，起碼知道

呢排都發生好多事令我心好煩惱，好想搵人傾，但可惜唔敢同朋友講

樓主 我可以死心了
呢排都有同佢keep住聯絡

但係佢今日同我講佢有男友了..

好想喊 暗戀左佢三個月呢三個月黎都同佢有聯絡..
仲以為佢慢熱 要慢慢黎 點知

21號我視死如歸 無野可以輸了.

係？？？？？？

最怕嘅事發生咗

唔好怕，兄弟，我明白你嘅心情
加油吖~

講下咖咋

....

都要保重

韓文真係搞唔掂

好努力去嘗試過

好想掉左部電話佢

嘗試？掉左佢？
你係上左癮定咩

好想同佢多d接觸啊

隔太耐覆，溝通開始變得好奇怪，正常係一人一句咁，但會變一次過覆幾個話題咁，好尷尬，有無人都係咁

試過，我覺得奇怪但佢好似無野咁

所以唔知點相處，咁溝通真係好好好好好奇怪但又好似可以同佢講多啲野

想講都唔好意思講啦其實
佢隔一日覆 你隔一分鐘覆
好意思講更多咩

但覆多幾句，佢就點都會搵到位覆你喎

係會覆 但又係無止境咁等
甚至已讀
我上面講過，就算係問句都係咁話

佢已讀不回我，但隔一陣又會揾新話題係咩意思
本身以為我自己覆啲嘢好悶或者佢唔識應我..
但俾左好多fd睇其實都唔係呀...正常對答
口

我都係咁 其實我諗大部分巴打問題都係
溝通正常 間隔太耐

又係你啊
首歌..

Hi is me👋🏻

我都成日係咁 所以聽埋聽埋好多呢d歌

我都係不停諗起佢...
身邊亦唔敢同人傾

我聽My Little Airport多 又係好多好寫實嘅歌詞

但你表左白未先😂

咁緊係無喇 完全單戀 暗戀人
咩把握都無就自殺 傻嘅咩

我都有聽唔少 但灰左d

又係MLA?

你咁單戀法 都好苦姐

係架啦 timing唔岩

Yes

算啦，秒回都唔代表咩

同好！
留個tg? 取下暖
唔方便都無所謂

你重點了

Hahaha talk here la

至少有個互動嘛...

嗰首 以為和你熟
唉..

我唔主動，都怕會錯失機會

每次都我撩水吹 怕左自己喇我都
人地唔嫌煩 自己都怕尷尬

既然你表白x 望住辛苦 遠離d 拜托你大聲怒斥我的名字
我要賭氣向遠方跑去
如果沒有這些聲音
我還搞不清
多遠才算是離開的距離
自己同自己賭一賭
最後想捉住你ga人 可能係一個更好ga人呢

由佢一開頭藍剔完全唔覆
到一個鐘先覆
到依家秒覆
我都唔撚Care嚕

如果係有少少鍾意點都會有Signal
男又好女又好內向又好外向又好

與其自己成日為咗佢唔開心
搵D自己可以努力嘅嘢算

遠離唔到啦
佢比我嗰種感覺真係未試過係第個到感受到
思想 性格上都好吸引自己
無奈嘅係自己無吸引地方 怨自己

試下轉轉個諗法

好認同你最尾嗰段 但唔係話做就做到

咁姐係你睇開左諗同左 恭喜

講多少少

可能因為我真係一D希望都睇唔到
一杯好撚熱嘅滾水你再想拎住都一定會自然縮手

對方男定女

比自己抖抖先囉，佢有心既都會主動約下你既

你先數數自己優點
諗下佢唔欣賞
再諗自己 「鐘意」 同 「需要」ga人的特質
將需要行先 中意當bonus
諗下佢fit-in 邊d point ,可能會有新睇法

有事先約 無事基本唔搵下佢 就會沉底

咁巴打你都成功咗一大步喇~

係唔夾ga 你忍住痛拎住 佢關心一下 之後都回復原狀

佢fit我
我唔知自己所謂嘅優點會否被欣賞

無進步過
都係因為正經野先約
點都發展唔到無事都搵我嘅關係

你覺得係優點 佢唔覺 姐係你地有d嘢睇法唔同

男，正直有良知又善良
前排仲發夢食蛋
對我都唔錯

不過佢冇鍾意我就係冇鍾意我
我接受呢個事實

其實齋講 又無傾過大家嘅優缺點 亦唔知佢會欣賞啲咩優點

要約人出下街，比signal人先得嘛
起碼都約佢去睇下戲先

咁都好嘅你放底左
女仔再睇下有無更好架囉
始終易過仔追女

你直接d問🤦🏻‍♀️ 當傾計
我個人直

因為會keep住見到 怕老尷無得避

其實男女都一樣 係性格 、 放唔放得低ga問題

睇下個話題會唔會有關先
無啦啦問太突兀

我個case難啲 始終對方係個姐姐
佢應該咩都唔知無當一回事 而我就諗點試或者點放底

你搵個related ga ig Facebook post share下 問

朋友都可以睇戲既姐🙄

問咩？

你先搞清楚人地接唔接受弟弟先咁🤦🏻‍♀️

約下佢睇鬼片先咁 遲啲先下

我諗咁多因為本身無經驗又乜自信 sorry

佢呢方面好open 聽佢講過

我指性向

你對人 中意人ga特質 好多嘢都唔清楚 呢方面又咁清楚🤔

佢講過下佢嘅睇法但無交代鍾意咩特質嘅人

你不如了解下自己點解咁冇自信先

可能你覺得我膚淺

我覺得自己矮 無錢 樣一般唔緊要但細個左啲 無才華

總結就係覺得比唔上其他人

你諗下自己d優點 認同左自己先啦

你話自己弟弟 咁姐係你有時間增值

有d嘢唔係人同人比 永遠有人比自己好 人比人會比死人

你不如諗 你認為ga優點 對方唔欣賞 都幾奇怪

都係主動關心人 細心少少咁 自己認同嘅算...

增得黎 怕人地已有伴侶了
我都成日同自己講捱多年 就唔再係學生

咁唔錯啊 你咪向暖男發展

都係諗易做難

因為真係無乜

你去問下朋友

你可能要從自己想做個點ga人諗起先

有聽過 話幽默 把口得
但我唔信 因為同年齡層 唔可盡信

以前讀書唔好
想做個上進 意識廣闊啲嘅人

🤦🏻‍♀️why 同年齡層就唔可信 依家唔係對於你鐘意ga人來講係咪優點 係對你自己黎講 定係講出黎果個人你唔認同先

咁諗辨法la

係能力範圍內做

講出黎嗰個人本身少少膠 所以咪唔太認同